有無人收到第二期grant loan?

我記得上年好快
今年咁耐都未有